何妖發動對黑9敬禮月

好呀 我驚見到會忍唔住笑

Heil Xi

## 嗰句 ....

唔係真架下話

三鞠躬

Sorry 手指唔靈活 淨係識舉中指

chinazi免費文宣圖，大家隨便用

難分真與假

重要嘅嘢要做三次

包括鞠躬

請廣傳

on9真係冇藥醫

cls
仲衰過日佔時期…

最緊要俾西媒影到

個死𡃁仔一睇就知大陸蝗樣
弱撚智咁

HEIL XITLER

DAB面書啲留言好笑

皇軍紀律好過9（入城個陣）

我想敬禮都冇警犬行beat 俾我敬啦，唔通行去警署門口俾禮咩？

搵個行咇黑警都冇

好撚惡呀
俾個大禮得唔得呀直頭三鞠躬

條仆街真係做咩都無人理

呢頭敬禮
轉個頭請驚犬食單車

行納粹禮？

【禁蒙面法】康怡居民向蝗軍敬禮

大東亞共榮圈萬歲！習種天蝗萬歲！ 😅

用納粹手勢

大東亞共榮圈萬歲！蝗軍萬歲！習種天蝗萬歲！ 😅

民建聯個fb話假wo

你信唔信？
我就唔信禮義廉嘅

直頭助攻黎
香港警察=日本皇軍，黨衛隊

有得唸

拎張嘢去問下民建聯同工聯會參選人

一齊同佢敬禮

何妖fb冇喎

同大陸仔講炸
一睇張圖就知邊度人啦

【一鞠躬】大東亞共榮圈萬歲！【二鞠躬】蝗軍萬歲！【三鞠躬】習種天蝗萬歲！ 😅

Heil Popo
hand hand
gooooooood boi

佢係邊度post出嚟 點解我見唔到

禮就唔撚敬架喇
夠薑用緊急法set條敬禮法囉

反喇反喇，民建聯竟然唔支持市民向警察叔叔敬禮

搣咗民賤聯同工賊兩個logo我就信係真

💩

敬禮邊夠呀
要下跪啦
平時見到都係咁既

依啲咁撚正既事 我地緊係陪佢玩膠
仲可以玩埋 #chinazi

自己玩咪算
拉撚埋民建聯同炸彈會落水

自發向黑警咒罵就仲有人響應既

Btw等睇無腦藍屍迫啲仔做

呢招ok一班人一齊做然後post上twitter個效果應該唔差

Yes sir! 我dllm 唔該！

豬隊友又黎神助攻

班老鬼鞠躬完90度後即爆血管

果件細路蝗味重撚到

poster條細路都係支那樣

條契弟做D野真係好撚肉酸

個小朋友好蝗

Ptt

最尾個句.
如果發現市民不主動敬禮.可以拍照加簡單文字通知主辦單位作紀錄.

如果唔跟住做, 講到好似有後果咁. 屌佢老母!

民建聯割蓆話係FAKE NEWS

推

記得即刻幫佢地影張相

黨衛軍

報警話有50個黑衣人，對住d防暴狗敬

藍絲排隊做啦

右下角嗰隻幼蝗係唔係食左中國製奶粉？咁撚大個頭嘅

你班黑警敢行出街先算啦
人都見唔到話敬禮

Thank you sir!我屌老母呀唔該!

家屬謝禮

壞腦系列

戇鳩唔係扮出黎

g持

屌你老母天龍人

真?

呢個可以呀喂

Heil China

日治時代香港淪陷三年零八個月
希望今次唔洗等咁耐

好撚on9呀清

推俾鬼佬睇

啱啊

唔敬禮比人影相，cls

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

有差佬行咇先再講啦

要跪拜

行三鞠躬禮，再幫佢點埋香

戇鳩

真係有病

呢招幾有用
班黑警以為自已係正義之師
其實市民心目中已經同皇軍無分別
佢地仲敢郁手就直頭對號入座

文宣文宣

香港皇軍

大家要45度敬禮

真，好大陣蝗味

我已經分唔到究竟係真定假

難分真 與假

笑撚死

原圖好似真係行納粹禮個手勢
有無人有？

唔做就拍片影相, 即係無故收集個人私隱啦, 有冇辦法去私隱處告佢一鑊

睇下有幾多藍絲真係做
唔好引我笑
無錢佢地點會做野
更唔好話而家係條街度都見唔到黑警

fake news

做啦做啦
等睇一班社會地底泥, 同班社會垃圾敬禮

[和理非出嚟呀］今日活動詳情

舉中指就得

真係On9無極限，奉勸腦殘藍絲小心，你喺街度無端白事向黑警敬禮，佢作賊心虛，杯弓蛇影，隨時以為你想向佢掟嘢施襲，反而會即時反應向你開槍！

好玩

配埋個𡃁仔成陣蝗味出晒嚟

大家幫手檢舉班藍絲廢老比何妖睇

話你on9都侮辱on9

啲狗畀人敬完即刻知柒而退

個細路既相都好大陸咁

納粹軍!!

disgusting
何妖幫3萬警犬含完撚先同我講

cls 真定假

cls on99

cls 我以為假膠嚟 點解可以咁撚癲
貫徹chinazi 特色

皇軍重臨香江

以前見到皇軍唔鞠躬要殺頭架

而家好似高佬和都唔敢痴埋佢度，佢已好好似生野咁無人敢埋身（除左元秋）

將政治帶入幼稚園

yes sir 我吊你老母 唔該

Sieg heil!

我好大方，鞠夠三次

唯有咁囉

咪傻啦 條街幾個月冇黑警啦 敬佢老母咩

反赤納粹仲要用納粹手勢
行過比個中指算撚數啦

自己友玩嘢要識分

去警署三鞠躬就會

個細路個樣擺明係蝗

民建聯Facebook 剛剛出post 割席澄清係假圖了，

有冇人整到黑警納粹手號文宣?

冷處理左佢啦

求其揾條大陸仔 on99

漏左貼圖

D狗心諗做乜尻

一路以為係改圖，無諗到佢地真係弱智到呢個地步

點解唔令件事變真呢？

如果變左真既國際層面會有咩回響？

90度鞠躬，係華人心中根本就係不可能接受。

唔主動要俾人影相係咩玩法
真圖定假圖咁on9

佢真係cls

仲有阿蛇出黎行咇咩

行納粹禮

認同
見到po po就好似見到日本軍官咁鞠躬
你估吓啲人點諗

民賤聯又割蓆
咪撚戇鳩啦何妖

何妖可以取代689廢老kol地位

假圖

3年零8個月咩

笑撚死人咩

好l 痴線

sd比d 藍屍先

何大總統係咪想玩 和理三躹躬

幾時有意外天滅?

都唔敢出黎行咇
敬碌鳩咩
含撚啦黑警

假野就咪撚傳啦， 外媒信左就好７

首先你要不推文

[行動] Stand with Taiwan!全港大型office區lunchtime快閃慶雙十

整理左一下4th Oct 2019, 12:30 pm午間快閃feedback, 遮打花園今日搞12:30, 但其他區join ng join?咩時間? 12:45?13:00?

同埋大家可以入呢個tg group一齊商量when and where to lunch :

上環中環(金鐘?)： 遮打花園
沙田： 新城市廣場

灣仔銅鑼灣(夾埋? 定分開?)
灣仔：稅局好少人, 一係修頓?
銅鑼灣：上次sogo好曬, 一係時代?

炮台山,北角, 鰂魚涌, 太古(夾埋? 定分開?)
炮台山(北角?):去埋港島東/銅鑼灣算? 定北角組團?
港島東：太古城? 定港島東水池?(中間位集合埋鰂魚涌)?

太子/MK/油麻地/佐敦
上次feedback始創又細又偏, 一係朗豪?

深水埗/荔枝角/長沙灣(夾埋? 定分開?)
深水埗： 西九龍中心
荔枝角: 長沙灣廣場

尖沙咀/紅磡/黃埔(夾埋? 定分開? 中間位算Poly?)
尖沙咀: 碼頭?海港城?Park Lane某個點?
紅磡/黃埔(上次無搞): 聚寶坊?置富?

葵芳葵涌荃灣(夾埋? 定分開?)
葵芳葵涌: 新都會
荃灣: Citywalk 2期? 1期?

九龍灣觀塘(夾埋? 定分開?)
觀塘： apm
九龍灣: 德福

其他上次有人提議既:
大角咀: 奧海城?
元朗: Yoho
青衣: 青衣城
科學園： W10

集思廣益!!!

11月日日袋定d香 見到警察就點著佢鞠三個躬

個細路個樣好大陸

此事若藍絲不做
黃絲更應該做，
細想警政府是如何煉成？

如發現有人唔主動敬禮就即影低? on9?

乜而家香港條街仲有警察㗎咩

組團警總敬禮😂

屌！ 呢條橋好高窩！全街既人一齊向公安90度鞠躬！

場面都好震撼，應該可以上埋 BBC 同 CNN畫面，等外國人知道香港已經行緊軍國主義，公安之上。

軍政府

敬禮完係咪要90度鞠躬

如果外媒咁都唔fc，就真係柒

成班真心膠

刁大大帶頭敬禮

佢係咪已經傻撚左

民建聯同何妖割席?

咁我地係咪要發動見到黑警 要尖叫 逃走

催毀黑警心目中 自以為正義既身份認同

利申 u讀psycho 讀到一半quit左

篤灰行動

納粹禮+問候佢老母

大佐，恭伊之蛙

90度 ，皇軍

真正chinazi

流，咪傳

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

太古城好多日本人住，記住提醒日本人向狗行90 度禮同講＂恭伊之蛙＂，享受下3 年零8 個月

元首萬歲

日本皇軍

假膠po笑下就算喇

建議
無需敬禮 / 納粹禮 因為佢地唔係軍人
只係警察我地面對既係警政府

90度鞠躬已可以強烈顯示警政府霸權

納粹禮等只會引起更多無謂的延伸問題
始終西方國家對納粹好反感

90度禮已經夠用黎打國際線

exactly

我怕班傻仔納粹黨係咩都唔撚知
真心膠以為真係同佢哋敬禮

唔舉中指大大聲屌已經好俾面啦 仲敬禮

日本皇軍同納粹黨衛軍
重返二戰時期咩大佬

別人反對我們支持

快d上twitter煲大佢, 話佢支持納粹式敬禮

唉屌以前肯定唔信呢啲咁荒謬嘅膠post
而家竟然以為係真，好彩去FC

唔撚係掛，，不如五體投地

好呀 班狗夠膽出街 大把人比“禮”

笑撚死 好撚柒呀屌你老母

仲好開心自HIGH

咁都好 出街知道晒邊個係on9藍絲

可唔可以鶳何妖❓

邀請市民自發敬禮，但唔敬就影相

骨摸靈，蛇！

cls,垃圾

何妖啲元朗鄉紳朋友

胃完堂 太子爺 奶共奶到暈 FB不斷發放仇視義士言論

笑左 向日本皇軍敬禮!

淆底狗

fake